做做下gym發現原來我腹肌咁大舊

六舊合埋變一舊

法國騎士仔你都幾幽默

可惜無人鐘意

Me

愛你

Gay?

呢招叫六神合體

你估下

唔係個個都練到

我同你嘢都扑過 仲使問？

仆街，你落迷藥嫁？
乜記憶都無 只知菊花很痛

你嗰晚痾爛屎

咁你咪做左攪屎棍

創意台